[突發]新世紀3樓東京xx工場派芝士蛋糕個女店員...

幾靚女成個日本妹咁，佢笑住咁叫人試食，好想試食丫，不過見到靚女唔敢試

伯母都好得啊

無圖學人開post，屌你老母